本人宣佈與委內瑞拉斷交！

以後有咩事唔好再搵我！

20190224

吓 你有冇發行債券俾佢地買左先

我差佢地錢

咁佢地實唔肯放過你

委內瑞拉（破產）

但你同巴拿馬總統仲有交情喎